今日係2020年9月7日，蔡若蓮子墮樓亡三周年

歡迎推post

教 局 副 局 長 蔡 若 蓮 兒 子 墮 樓 亡 (10)

恭喜

臨近中秋食月餅
識食一定食蓮子蓉

又死

中秋興團圓
蓮子成蓮蓉

痛快

原來咁就3年

早日解脫 笑喪黎
應該大事慶祝先係
我相信仔仔都唔想我地唔開心
所以...

啲四字成語多到
又指鹿為馬 又若蓮喪子

唔好推
千其唔好推

咁快３年

推爆佢啦屌

定時推一推

蔡若蓮子墜樓亡

蓮子變蓮蓉

repect

月餅!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

太爽了 一年推幾次